「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

為了自己 為了家人 為了香港
香港各行業一定要團結聯合起來
不能讓病菌輕易地傳入香港
高官和高層沒有理過香港人條命！

請大家幫忙宣傳和支持 謝謝

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

support

遲到幾個月既罷工
好過沒到

殺到埋身先識驚
今次睇下會唔會籌備到年底

推

當日你地有同事因為政治發言比人炒你地唔出聲唔罷工
今日你地感受到自己生命威脅先話要企出黎

支持 但希望呢班人會反省下

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

yes

支持

利申 國泰crew 反送中嗰時罷咗工
我依家入咗attendance monitoring scheme
我當時都對自己同事都好失望
但希望大家唔好鞭屍心態
我真係明好多人未必敢為政治為社會無咗份工
但依家工作環境真係極度唔安全
只係希望向政府施壓快啲封關停飛
同埋爭取返足夠物資先返工
更重要 不能只有醫護罷工

KA crew比我哋更嚴峻

同埋我想補充 我都知好多同事都有罷工
只係我哋有太多人 萬幾個crew
你唔返工大把人standby返工
而且唔係100% 香港人
好多唔同國籍嘅同事佢哋根本唔會care反送中
當時我哋唔夠齊心唔夠團結唔夠人數
但今次係直接影響所有機組人員
希望大家原諒我哋

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

冇嘢好講

支持！

垃圾，當日你班自私精只顧自己
報愿

support
等藍同事自己飛飽佢

藍轉黃？

support!

push

GCHI

自己就黎死都唔罷工
又唔似醫護咁多道德問題

五毛 ban

Pish

支持港龍手足

罷工等同支持醫護等同港人自救！
推到全民罷工

p 牌推唔郁

支持 其他界別齊齊罷！

遲到好過無到

支持!!!!!

自撚師全面進場

Push.

雖然遲到 都幫你推下